美延勁正....

大腿

呢輯相黎講美廷=sure>>小惠>護琦=米妮=鐵面田..

算合理嘅

美廷>是但

美廷 > 護琦(自己人) > sure(台獨) > 是但

一般貨色.jpg